
                      Debo decir que yo venía con muchas expectativas a ver esta película, pues el libro era bastante bueno y la historia me había encandilado bastante. Lamentablemente, esta película ha recibido MUY malas críticas... y no sin razón. Es cierto, el género romántico cansa. ¡Pero es que esta historia no pertenecía a ese género! El paso a la gran pantalla ha sido lo que... lo que la ha estropeado completamente. Han quitado las escenas más dura y han ablandado los hechos. ¿Dónde está la bestial muerte del padre de Cassie?¿Convertida en un tiroteo? Por favor, sé que no pueden poner tripas y órganos en una película para menores de edad, ¡pero es para mayores de dieciséis!¡Ya sabemos de sobra lo que es la sangre! Y no me refiero a que conviertan esta película en Gladiator, no os confundáis. Se trata de un apocalipsis, una guerra bestial, de un grupo alienígena que pretende EXTERMINAR, DESTRUIR, REVENTAR, DESTROZAR a la especie humana. No me transforméis al chico mentiroso en un chaval blando. Ni a la adolescente perdida, pero fuerte en una chica que se pasa toda la película diciendo 2coño" y que no sabe como manejar la situación. Pasable, por poco. Espero que la segunda (si la llegan a hacer) sea más fiel al libro.
        
            